我都係廚師腸

你連廚師腸一半都冇

廚師腸炒得起
你？

扮乜
喺破產官面前
你最多只係芝士腸

你有無廚師腸？